Данный проект представляет собой распределенную систему для сервиса по доставке еды.

Система разделена на 4 компонента:
- Backend — API, агрегирующий функционал, соответствующий основной бизнес-логике предметной области (управление контентом в ресторанах для менеджеров, просмотр контента и оформление заказов пользователями, сопровождение заказов курьерами и поварами ресторанов)
- Auth — API, реализующий основные функции взаимодействия с пользовательскими аккаунтами (в т.ч. регистрация, логин и т.п.)
- Admin — MVC приложение, предоставляющее функционал для управления ресторанами и пользователями (администрирование платформы, управление ролями)
- Notifications — API, использующее SignalR для уведомления пользователей о статусе их заказов в реальном времени

Система использует PostgreSQL с EF Core для персистентного хранения данных. Взаимодействие между компонентами Backend и Notifications осуществляется через RabbitMQ. Конфигурация системы (строки подключения, креды пользователя с рут-правами, настройки JWT-токенов) осуществляется в файлах appsettings.json соответствующих компонентов.
